解救十二人方法其實係有

方法係有
爭在香港人肯唔肯放低左膠光環
其實支那大把人質係香港手上
支共而家搵深圳做丁孝蟹既角色控制南方
十二人都係由深圳拘留
其實深圳正正係最多人質係香港手上
雙非呢批孽種...粵B牌個批貨櫃車...
大把深圳狗日日躝黎偷香港人錢
你肯發火搞返呢批深圳狗
佢隨時傷過你

push

成班柒頭連登仔學人反共反支那人
一買一賣水貨客就各到歇斯底里
白飲白食個班深圳雙非就當睇唔到
浸左膠味柒到核爆